[港女文慎入] 理想男友 的10個特質！遇到請珍惜

理想男友 的10個特質！遇到請珍惜

相信不少女生都有向閨蜜大吐苦水，投訴男朋友的經驗！不外乎是男朋友不夠細心，男朋友總是很忙，男朋友太花心經常撩女仔，男朋友又……成世流流長，總會愛上幾個人渣。在你心目中， 理想男友 要具備甚麼條件？小編首推以下10種 理想男友 的特質，「絲打」們遇到這種絕世好男人一定要好好珍惜，「mark實」私有化！

不外乎高富帥專一浪漫5點姐

理想男友的10個特質

1>起床、睡前都會想起你

有男朋友講早晨的morning就是good morning！理想男友不論起床，抑或睡前都會想起你，早上會主動跟你講早晨，晚上睡前跟你說晚安，女朋友甜入心。

2>主動報告行蹤

正所謂「10個男人9個滾，剩返1個仲諗緊」，不少女生談戀愛都缺乏安全感，理想男友就會主動報告行蹤，放工即call，不會玩失蹤，令女朋友放心又安心。

3>行街拖實

試過跟男朋友拍拖走失了嗎？我朋友試過！我朋友試過！我朋友試過（我的朋友不是我）！理想男友跟你拍拖定必拖實女朋友，即使在人潮洶湧的地方，也絕不會失散。

4>生病時照顧你
生病時，有男朋友照顧令人陪感窩心。理想男友會關心女朋友的病情，貼心照顧，伴侶左右，即使有工作，亦會定時提醒女朋友食藥，放工後人肉速遞外賣，甚至煲「愛心粥」！

5>用心幫你影靚相

最近很多女性朋友投訴另一半不懂拍照，亦不用心幫自己拍美照，即使有美景襯托，也hea影，把自己拍得很醜，真的自拍好過！理想男友會花心機幫女朋友影靚相，絕不敷衍求其！

6>迅速保護你

理想男友絕不會讓女朋友處於危險當中，人多擠迫時輕擁你，行街時會把妳拉回馬路內側，有突發情況會迅速保護你。

7>花時間陪你

Talk is cheap. Actions are everything. 講多無謂，行動最實際！時間比金錢更寶貴，即使口講多愛你，不花時間與妳相處都是廢的。即使工作夕忙，理想男友都會花時間跟你傾電話、whatsapp及拍拖，不會令你感到孤單。

8>留意你的period

理想男友會留意女朋友幾時m到，period期間禁止你喝冷飲、吃雪糕，甚至為你準備紅豆水。

9>懂得避忌

有女朋友當然不代表要跟異性朋友斷絕來往，但理想男友會懂得避忌、檢點，不會常常單獨與異性朋友在一起，會尊重你的感受。

10>拒絕AA制

不跟你計較 ，不介意多付出 ，理想男友就是不捨得讓女朋友花錢 。當然男朋友大方 ，自己也不會當成「老奉 」，會為對方付出 。

韓劇入面先揾到咁嘅人

網民回應

新芒fb post link:

屌港女食屎啦
要工人就出聲
我係女人都頂你班仆街唔順

拒絕AA制 屌你老母

有個女人如果夠膽咁樣要求除非佢有周子愉個樣，周秀娜既身材，否則就算數吧啦

拒絕aa制 屌你老母臭閪
真係難撚聽過講粗口